隻汪俾人撞飛 四架警車經過唔理

可以點做？

咩事

頭先經過見到佢訓左係路中心

半粒鐘先黎

近排又召募同事
舊唔去新點升職

圍係度睇隻狗識返生 ？？

點解警察唔call人救佢？

留名

個頭郁左幾野 應該仲未死

On9粒埋白布 仲有得救都等到要死

pish

每日都會行依條路
都好少見到有狗

其實應該點做

車佢去動物醫院會唔會有得救？我見一開始圍住佢個幾個人有車